茶盅泡茶

一直以來都唔識用
去蓮香樓飲茶就畀人恥笑
所以就喺屋企練緊點用
而家克服到燙手問題
手指擺位亦自問正確
但點倒茶都好 都總係多少滴咗啲喺檯面
我應該點做？

去返普通酒樓飲茶

push

天下武功，唯快不破

克服恐懼真係最關鍵
心裡面提自己 幾燙手都面揸撚住
但倒茶嘅動作仍然未夠俐落

我就好似呢張相咁
檯面總係有氹水
睇落武藝未精

連登仔後生 冇人用茶盅呢啲阿叔玩意

茶盅先正
想飲先加水
避免茶葉過度浸泡

真係快手啲就可以

燙手唔敢倒咪一樣過度浸泡

男人老鳩驚乜撚燙手

隔住蓋就咁飲

淨係去蓮香樓飲茶都抵俾人笑啦

又污糟又唔好食，態度又唔好

求其一間都好過佢

啲點心好懷舊好正喎
馬拉糕

淨係去過一次上環店

好少有茶樓令我覺得永不錄用，請都唔想去食。

其實環境殘舊我預左。

不過衛生絕對係我近幾年食過最衰嘅一間。

但連枱布都無，上手客食完啲骨求其揾個布掃走就算，啲汁仲痴住張枱。我揾張濕紙一抹就成張黃晒，極想嘔，手機都完全唔敢放枱。

價錢黎講，雖然唔算貴，不過以質素黎講根本唔算抵食，一分錢一分貨。中西 區黎講要揾好食過佢嘅大有店在。

開口位自己就架啫
整細啲個開口位先再攞上手倒

手指公touch 䕄

底用中指同無名

新加坡

蓮香樓

🇸🇬

？？？

呢間野咁普通好心唔好吹奏

我覺得重點係佢d野根本唔好食

.

茶盅 蓋碗茶 三才杯 少咗挓底個碟又有咩咩好玩

以前貪平成日同班同事食蓮香居